天文台宣布正式懸掛

三號風球@10:40

Ok